Apple新專利曝光 iPhone可望增加這功能

美國專利商標局近期證實，美國蘋果公司（Apple Inc.）已申請「具有成像功能的潛水電子設備」專利。
根據新浪網引述外媒phonearena報導，Apple專利申請名稱為「具有成像功能的潛水電子設備」，它是一種能夠在水下捕獲圖像的設備。該設置擁有環境光傳感器可實現水下照明，圖像傳感器可捕獲圖像以及用於測量圖像傳感器深度，最後還能用於調整水下照片的色彩平衡，Apple稱，如果不使用這項專利在水下拍攝，圖片效果顏色會發生質的變化。

此外，Apple最強分析師郭明錤表示，iPhone XI Max 和 iPhone XI（11）都會採用背面3鏡頭方案，第3個相機將是一款飛行ToF傳感器，可測量相機發出紅外光到其他物體並返回的時間，這樣可以更加準確的測量深度訊息，還能用於景深功能和更多AR功能。

但是如果Apple沒有採用入侵防護的IP等級，水下模式將不能實現，iPhone XI Max和iPhone XI可能將繼續支援IP68等級，可實現防塵和在水深近5英呎長達30分鐘。

如果水下模式不適用於即將推出的iPhone手機，該專利最快2020年可在新款iPhone上看到。（財經中心／台北報導）

實物都未有就算啦

做到防水先算啦

可潛水 但入水冇得保

戇撚鳩呢d野有幾多人用得着，睇電池重量落下力好過啦做埋d花巧野

不如整埋喺滑雪、騎馬、打golf、跳舞、上太空嘅時候用啦

有幾可會用到？

防水？係喔潛緊水都可以玩電話

APPLE仲唔贏撚哂？

香港人一世都唔會用到，on9功能撚 idog

17年apple夠開始申請mon底指紋unlock啦

到依家一啲消息都冇

仲又再傳緊確認新機後鏡頭位成部華為咁喇

仆街死gay佬

入水有得保咪唔係56k咯

一語中的

腰斬左啦

影唔影到鯨魚？

海洋公園影到

講真 連發佈咗嘅都可以出唔到
呢啲專利更加係得啖笑啦

仲有 究竟個專利邊撚到話係同手機有關
唔俾apple係出潛水相機咩

真心覺得佢會出潛水相機？

個專利都冇提過係用喺啲咩裝置
點解啲media都可以吹到話係未來iphone嘅features
我覺得出潛水相機真係唔出奇
爭埋action cam市場

又係9up唔駛本

分析師真易做

我都分析下先
預期Apple本年度9月會舉行發佈會，預期會有新iphone推出，使用新一代A13處理器，會有更快嘅速度，更勁嘅鏡頭，預期會搭載ios13，頂級版本會賣$10000以上，可望緊接於9月中預定開賣

唔知中幾多呢

Face ID係13年開始申請專利

諗諗下，得喎！
部action cam其實係小型潛水drone
WiFi 控制，唔洗自己學潛水都可以睇到水下5呎嘅世界

好大隻idog